做乜風向突然轉晒去要警察崩潰

幾時警察變左我地既目標
警察冇錯，係仆街，
但本身唔係5大訴求咩??
點解變左主要係對付警察??
與其次次佔路去送頭，不如追擊政權示威
獲獲打生打死，班官係屋企，根本俾唔到壓力啲官

同埋啲post 突然變晒對付警察，感覺好鬼

只仇警會錯焦點

咁 遊行都冇用 咪唯有衝擊 咁衝擊咪又係面對警察
咁面對警察 咪又係打唔贏 咁咪要佢地崩潰囉

不要只仇警，要追擊高官示威

因為打贏左警就應該贏晒成場仗??

推

講得岩 應該係將矛頭指向政府
警察只係佢地既棋子

用MV形式幫大家重溫下依兩個月既黑暗醜惡

與其逐個捉，點解唔解散成隊警隊，用自衛隊取代，廢除公安條例，取消高官香港居留權

真係大把嘢可以做，但風向古怪到一個地步

因為警賊係政府最後一度防線，
你破唔到政府跟本就wfc

唔係

除非你令到成個警隊解散

但打贏左班狗都唔會令到警隊解散

反而我地被捕人數愈來愈多

五大訴求 缺一不可

［突發］730行動代號：山竹殺到黎 • 返工3.0

警察係政府唯一棋子
唔係打份工咁簡單
只要我地上街 就一定會對上佢哋

因為贏警察=政府收皮

其實咁講，反送中不知不覺間已經成左2個問題
警察由原本係磨心，變到成為敵人，係因為佢地做事唔中立，勾結黑社會，虐打市民等等，去到而家連不反對通知書都唔會發....係警察部本身都選擇與民為敵

追究黑警責任其實都係5大之1，只係堅持抗爭手段要諗埋點樣對付到唔中立嘅黑警，從而推動獨立調查，追究責任

警察阻住你，你有兩個方法，一係解決警察，二係避開警察。
第一個方法自損太勁，效果不好
第二個方法，亦係be water 既精髓，點解focus 係要警察崩潰，唔係回避警察?佢地人數遠少於示威者，根本防唔晒/查唔晒咁多人，但就冇人講點避開警察達至追擊高官

鬼你老味，警察咪軍政府個軍字囉
你班仆街就鬼喇

啲p 牌仔好鬼
帶緊個運動去硬碰警察果度

問題係有咩方法可以搞到政權先

說話唔係咁講,你睇下政府依家有冇人出黎應你，除左譴責果陣，其他時間都係見唔到。正因為係警犬幫佢地頂住左，無論你做咩，佢地都唔會應你。
所以依家只有兩條路，一係勇武到底一係就和理非到底，只有其中一個方法逼到政府出黎就得。

個政府都無理過我地，無出過泥，點搞到政權

最近幾次行動被捕人數愈來愈多

証明行動手法同方向都有問題

對峙已經做唔到啲咩

只會增加被捕風險

咁對警察有仇恨係正常既，呢點我都明
但係實際上，警察點都係一個障礙，唔清除或者弱化佢，係去唔到政府果層

佢出黎果啲就唔叫追擊啦
班官總要出席活動，警察總冇可能幾百人全程護住

我都唔建議硬碰，始終都係雞蛋砍高牆
其實係前線嘅感覺係，前排覺得每次一射催淚蛋/宣布驅散就走好無謂，唔想走，後排又唔想dum低前排手足，結果每次衝突都係堆左一大群人係到

有無可能係訂到一個共識，每次行動達到咩目的就散？

前線比人拉左 可能坐10年

快d搵人總籌 🙏🏻🙏🏻 尼次唔等得

兄弟爬山啦

崩潰未必等於要硬碰硬嘅

玩游擊 流水抗爭 一樣可以令佢地崩潰

個goal係五大訴求 全方向咁做

因為依家最大阻力就係警權過大,你唔搞掂班仆街連和理非遊行都冇得遊

姐係咁
班狗就係政府個盾
你唔諗方面避/令到個盾失效
你點贏？

你呢D咪唔識變通囉 軍政府呀而家

依加最主流既諗法係搞掂警隊之後，政府就無曬退路，係我地搞掂警隊隊之前政府都唔會出泥回應我地既訴求。

不過如果有方法可以跳過警隊就搞到政府既話我都想聽下

Push

市民vs政府，一開始反送中

變

市民+暴徒vs政府+差佬(71當日分開遊行同集會兩堆人)

變

暴徒vs差佬

我個諗法係見到堆癲狗

咪去另一區玩

西環有咪去金鐘

金鐘有咪銅鑼灣

佔馬路Set哂鐵馬陣之後散去第區再set過

咁先係低成本玩法

不要讓憤怒沖昏了頭腦

就係要focus去諗方法避，而唔係focus 去擊潰警察，依家有人帶風向要硬碰警察送晒頭，冇人記得其實係要搵班高官找數，掛住對付佢地個盾，唔記得個盾其實係遮唔晒個政府

同時做

倒不如…

狗同官 不可有其一幸免

人民鬥人民
我地要對準政權

可以同時做 但基本打贏班狗就贏左

黑警國家

梁天琦致香港人的信：懇請不要被仇恨支配自己

又係冷氣軍師？
你唔搞掂左警察先，你示親威都只係出去做箭杷比人練槍炸
對準對準，用乜撚野對準丫？ 用愛穿透定用眼啤撚死個政府啊？
咪撚咁on9好無？

緊記

主任務：5大訴求
副本：popo，民生

唔好俾一刻怒火帶走理智！

知己知彼 百戰百勝

[集思廣益]香城online小地圖app

其實每次都係嗌口號，武力驅散，送人頭，走。

有無可能無
嗌口號，（行動目標），武力驅散，走。
或者
嗌口號，武力驅散，（行動目標），走。
行動目標唔希望用時間，希望用事件。只要班狗出柒/令政府出柒，就閃

比如圍支聯辦個日，我覺得其實唔洗退守，直接散係仲好（當然而家事後up乜都可以扮哂軍師咁）

每次用時間做目標只會令手足送頭機會大增

黑警係政府嘅盾 唔破盾邊個理你五大訴求？

屌因為警察企撚左係政府前面擋住
唔搞掂佢哋點樣對準政府

push

收皮啦樓主 屌你老母 你睇唔睇到佢地已經癲撚哂 埋沒自己良心，已經唔係話都係打份工姐 要聽上司命令 依家最大問題就係佢地 阻住我地既都係佢地 你有冇見到佢地打我地既時候個樣係點？

我地雞蛋就真係雞蛋 零bargaining power
你打低軍政府防線咪有偈傾
我明有人怕個重點會轉左打狗
但事實你打唔低佢地政府只會繼續wfc
唔好諗住真係可以坐低拆掂
呢個時間你幾gentlemen都無用
提返大家五大訴求ok 但唔好下下都鬼啦
D狗去到咁盡大家有情緒好正常

只有公務員無限期罷工先可以贏
但發生既機會微乎其微

五大訴求
缺一不可

因為大家都想快d有成果
但又搞唔到當權者
唯有目標轉移最近既黑警

終於有人講
已經俾人spin左去警民鬥

天琦封信有一段:
當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

天琦想表達咩？我覺得就係要集中返火力

宜家係要啲狗係心理上崩潰
要佢地唔敢再打人
令到個政府冇咗個保護盾
並唔係話物理上打嬴啲狗

就算係三毛吹風向
畀啲mon post睇到 都覺得自己係condom啦
睇下啦 而家連吹風嘅都擺你哋上枱啦

佢地係維穩機器, 尤其而家有軍(警)政府抬頭既trend, 佢地好比一個國家既坦克, 當然要先打爆佢地, 至可以向呢個國家說不!

但當各局開始都有對策為政總嘅所有部門制定後備office 時，殺傷力就會減弱

兄弟爬山，我覺得2樣野無衝突，唔會脫焦

凡是敵人擁護的，我們就要反對。

今日港澳辦係咁讚班狗

因為啲黑警所作所為實在太離譜 太黑人憎

而政府同警隊高層 擺明就係利用緊前線去 轉化政治失誤同紛爭

班狗又冇人性 又智商低 比人利用緊都唔知

同埋啲警狗一日唔死 唔等到懲罰, 香港人都一日唔會死心

攻城都要拆城門先啦

打贏政府前 一定要贏到警察先
係佢地最後防線

宜家政府各部門都有人表態反緊
不過因為警隊呢個軍權仲好穩先未冧
宜家員佐級都可以囂張到鬧政務司司長
已經唔可以用磨心形容
佢地表明權力大過香港憲制上第二把交椅
絕對係香港權力既核心黎
警隊冧就有希望架喇

啱 依加真係全民都好撚憎班警狗

仲憎過雨革個10倍 人數都多幾十倍

黑警所作所為太過分

先生/小姐，我而家跟據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

Repeat 到佢出示委任證。

聚焦返5大訴求

係因為要警察崩潰先可以完成到五大訴求

佢地係我地要對抗嘅制度嘅實體

地盤佬9up：Mon緊post嘅警察同我入黎

一哥嘆冷氣，前線去受氣，支持警察罷工

係咪啱啱出黎
之前果個月追左幾多次林奠
一係就臨時取消，一係就搵唔到預告嘅活動事後先知

再講，你覺得俾你追到個高官出黎有咩實際野做到呢?
迫佢回應?之前啲記者一直問咪繼續錄音機囉，拖夠時間咪又係狗送走
定你想禁錮/綁走佢?直接傷害?咪理風評住首先有無人做到呢步先，做黎又想有咩效果呢?

而家政府就係想用高度武力鎮壓解決一切
咩合唔合法成唔成本基本上都無點理啦
你要用繞過班狗解決件事唔係話唔得
咁你就要有其他方面俾到壓力政府eg經濟/中共/外國勢力
但都唔會關到班官事，因為班官基本上都已經無咩話事權
你睇下啊政務司司長

up

推
我會罷工

不得不說 警察係一條防線 攻陷先直接面向政府

心理崩潰, 辭職唔撈果隻?
還是心理崩潰更落力無後顧發洩?

大佬呀
你認為有啲咩做完可以比到壓力政府回應五大訴求？
到頭來咪又係同警察衝突
而係要同警察衝突
等佢地又出大錯
就有noise
仲有
請你比下建議
唔好一味ban

點解呢個垃圾POST居然有成300幾個正評
講既野我月頭已經聽過

唔打贏黑警點爭取5大訴求？
賤畜淪為政權殺人機器

而家無錯
係和理非回合
如果再無政府任何正面回應
升級係需要
而正面面對嘅
就係警察！

官警黑鄉建 五派人點都要屌

班狗係抵屌
但係依架已經冇人屌林鄭
因為佢收左皮 變晒去做黑警
都唔知做乜

另類群眾鬥群眾
點解冇人發現
仲要極難打敗黑警

諗起都爽

追究黑警就係其中一個訴求
依家班popo搞到我地可唔可以繼續上街都成問題
點解唔可以搞佢地？ 講好各有各做呢

警黑合作唔再係局外人啦

黑警已經一棍一棍車落黎
壓人落地下兼拗斷手了

諗辦法令警隊入面黃既企我地呢邊
再令佢地內閧 班狗官無左班狗撐住 就會軟

做乜風向突然轉晒去要全部人做同一樣野？

各有各做，總之要有短期目標 同埋 長期共同目標

因為無咗警察，班高官先無埋唯一既棋子

根本就唔會忘記五大訴求😂

論武力係打唔贏佢哋
所以只能從內心面攻入去
例如老豆搵仔 老豆接放學 凍撚茶等等
至於點解打贏警察就贏左成場仗，係因為以政府合法途徑嚟講佢淨係可以用警察，用黑社會又係比人屌警察

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
焦點係政府，回馬槍再檢討警隊濫權
禍不及妻兒活動有人做緊

政府靠咩維穩？
1. 黑警
2. 官媒(cctvb, 報紙etc.)

要警察崩潰嘅原意同要cctvb收皮嘅原意一樣

你都識講五大訴求啦
其中一樣係乜呀 獨立調查委員會呀
邊啲人反對得最落力呀 班死黑警呀
林鄭政府只係得番黑警撐炸
攻城攻到最後你發覺得番個護成河
之後你同我講 我地唔係攻城咩 填左個護成河係失焦wo
唔好咁傻豬啦

同意

岩

政權就係想我地咁

揾次真係衝入去捉左隻林狗，會更好
唔係既話。我地既人更寶貴

五大訴求！！！
推

[解鎖遊戲新副本] 全城十八區幫老豆搵仔，百萬人探訪狗隻居所

一齊討伐怪獸 幫幫手推

只要過左警察
成功就指日可待

利申 攬炒派

推呢個
我一路都諗唔明
仇恨警察只不斷增加各人既仇恨
不如去罷工、起底、送蚤、反對起丁屋

擺工

政權唔面對我地，呢起狗後面，唔對付狗點逼到政權出黎？

就算破到都無用，政府一樣wfc，背後所有決定係中共.
而家個情況係政府最想見到，所有矛頭指向警，無人再理其他野，政府直頭鬆一口氣，你地慢慢係街頭玩遊戲

邊個諗到方法就試，條條大路通羅馬，最終都要政府回應

我都諗緊
寵物鍾意喺西環
咪等佢地企
主人去cwb自己玩
等寵物發情過黎搵主人

而家好明顯成個政權用黑警嚟維持，中國唔會出解放軍係定咗
咁唯一阻礙咪黑警囉，黑警點解打得咁撚癲？咪驚我地會贏，政府拎佢地嚟祭旗，根本黑警同政府已唇亡齒寒

我哋而家咪諗緊兩條路去

對政府：罷工，希望公務員起義，可能唔交稅等不合作運動

對黑警：打就真係唔夠打，所以我都建議可以轉做和理非回合嗰陣勇武老豆落力去接仔，少咗衝突仲大機會有收穫，要轉轉玩法回一回氣喇

警隊一定要用唔同方法瓦解

agger

都係個句啦
五大訴求
真普選一日未有，乜都假

AGREE

做住先囉
反正依家都係儲裝等遊行
咪貼下街招幫班狗出下名
可以撚到班狗好似上次大埔咁full gear撕紙就更佳

深夜1:30pm之後啲熱門post先係真正輿論

岩

如果 警察只係政府嘅一隻棋
香港政府夠只係中共嘅一隻棋

政府而家眾叛親離，得返死攬警察呢招可以用

天琦今朝先講不要被仇恨主導

Agree 政府冇警察 唔通出解放軍咩

光復香港 時代革命

其實罷工真係perfect
佢唔通用支槍指住你返工

大家 唔好失焦呀

推手

和理非 但左膠就收皮 屋企人有黑警?

你支矛指政府 政府攞黑警擋
然後你話支矛唔好指黑警要指政府
但政府會用黑警擋 咁你指左乜

人係需要感情投放，本身元朗果兩單野就係推動左好多淺藍變黃、和理非變勇，加上警渣行為亦愈黎愈過火，大家針對警渣係非常理所當然

個人既大方向係一定要真普選，否則就算屌死左林奠，都有下一個陳奠黃奠，而警渣唔使對市民交待，先係佢地愈黎愈過份既原因

但目前形勢，一日仲有警渣，我地就算再多人和平遊行、擺工擺市、甚麼衝擊，林奠政府都當你地死既一樣

612開槍，暴動定性，瘋狂掟催淚彈，中信大廈事件，同埋之後721嘅元朗恐襲（呢個直頭係核彈大爆發）
呢啲全部有目共睹

仲未計成班黑警數之不盡嘅暴力，殺人行為

屌你老母，你唔贏國家機器點樣有籌碼談判？

五大訴求其中三個訴求都關警察事

你解散警隊比我睇下
用下腦啦 唔好講D行唔通既野擾亂視線

兩者並無衝突
因為政府最後防線係警察
你要對付政府首先要搞掂班狗

有道理

why not both! 又可施壓又可打擊狗士氣體力

佔路唔係用黎守，係用黎霸場引狗部署，霸場嘅時候一齊傾去邊行動施壓，要差不多清場就真係轉場

［現場策略］不再佔路去送頭，佔嚟傾偈引狗狗

屌睇到忟 成撚日帶風向風向
討論就係討論啦 咩風向 用到好似蝗字咁

仲有 你覺得敵人只係政府咁簡單？
警察就係政府同夥 而政府而家唯一依賴嘅就係警察
咁你唔打底所謂旗子 點打埋大boss啊

一直對準緊政權，班黑警企係政權果邊做維穩機器，唔打警察打邊個？中共大boss黎，唔先清曬佢爪牙你用愛與和平戰勝威權

而家除左警隊仲有邊個部門係所有員工都真心幫政府做野呀？
如果可以令警隊收皮，即係林鄭既最後一層保護都冇埋，你估我地既勝算會唔會大好多？

其實而家勇武係咪變左做洩憤
我都好憎班警察 但真係唔係本身個目標
我地出黎係為五大訴求 唔好變左淨係為打警察而打
我地武力唔夠打手足會變人捉
而佢地就有得攞OT錢
唔好俾仇恨蒙蔽雙眼 唔聽我講都聽天琦講

點都要打擊返佢地先 次次發夢傷既被拉既只有我地 班狗仲要用埋d過期催淚彈想長期折磨我地 法律制裁唔到佢地 我地就諗辦法令佢地知 上場打得咁開心 唔係冇後果的

perfect係perfect，要有人做囉
仲要係齊人做
如果得果一兩成罷工，個社會會正常運作，對政府影響力小
然後罷工果啲就會自然流失
所以我一直比較同意強迫形式嘅罷工，而非自願形式
因為香港咁多人一直有好多唔殺到上佢屋企都唔會擺低份工
仲有好多係擺低份工仲衰過殺到上佢屋企

不過下個禮拜85罷工就盡做啦

因為政府以家靠既係班黑警去維權，所以要打政府，首先要打低班狗

同意
對準政權pls
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

北京不等於廣東省，廣東好多人支持我地

五大訴求雖然囉嗦，但一定要再提出！

而家軍政府回合，警察崩潰先可以實現五大訴求

係呀點都會同警察有衝突
但我地要有目標先出黎 衝突先有意義
琴日冇目標咁打 有五十個手足俾人拉
變左為打要打

而加政府好似比黑警控制左咁 唔收黑警皮點行落去?
咁又失焦?
五大訴求 洗唔洗個個POST都五大訴求呀
呢到邊個手足會唔清楚?

你唔係諗住咩都唔做 一路咁唔公平地被打壓落去呀？最後輸既只會係我地！要令佢地驚 唔可以比佢地愈尼愈放肆 肆無忌憚地打人傷人拉人

睇清楚情勢，國務院直接當港府冇到，不斷話支持警察（包括以下犯上），同埋元朗閪佬，即係話港府其實已經收咗一半皮，剩返香港黑警。

[香城online]傳令兵的技巧和心得

因為警察玩完政府就冇棋
你打boss唔破佢防點打都係扣零

軍政府都係打份工
你咪繼續瞓

咁咪令高官崩潰囉
放蚤入禮賓府

殺一儆百

對付到黑警，政府就冇得再拎來做擋箭牌，當然五大訴求好重要，但睇完今月港澳辦個記招，中央應該唔俾政府做回應

咁每次發夢我地不停有手足受傷俾人拉呢？
呢啲後果又點計？
現實咁講我地既武力永遠唔會同到警察比
人地有水砲車有槍
勇武抗爭係令政府聽我地講野既手段
唔係用黎報仇

警犬係政府死攬最後一道防線
點解唔集中火力隊爆佢

五大訴求同對負警察根本分割唔到
你唔對負班狗根本達唔到訴求
你醒未

所以唔好鼓勵勇武送頭，鼓勵佢地用啱地方

［現場策略］不再佔路去送頭，佔嚟傾偈引狗狗

所以咪暗地裡搞囉
樓主屌緊既野根本係最佳策略
目標係達成五大訴求既最佳策略

五大訴求，缺一不可。
一定要實行雙！普！選！

因為佢地呢個牆冧左，就將軍

證明黑警泯滅人性係策略，當然唔排除本質都係無人性，但好明顯製造仇恨係打亂到風向，所以今日咪咁多人提醒要聚焦政權，甚至中共都跳出黎支持黑警 (製造仇恨)

黑警可以繼續對付，但係要記住對付黑警係餘興節目，我地係要將黑警壓到去政府門前，令黑警同政府都無路可退

黑警有戰術盾陣同化學催淚彈痛擊軀體，不過我地有民意盾陣同人性催淚彈直擊心靈

因為中共依家直接控制住警察

我倒係想知口upup話唔好搞黑警 集中五大訴求班友係諗住點實行
可能連登開下post就叫實行左

冇錯！
「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

首先 唔好你覺得勇武係純粹洩憤就出嚟陷佢地於不義 希望你道歉
第二 打警察係必須 唔係你講嘅為打而打
第三 天琦亦都唔係大台 你可以叫人參考 但唔好迫人一定要聽

麻煩哂

五大訴求已植根我心中 斷不會袋住先

呢家贏警無用，政府只會企後面 非常強烈讉責，繼續無視訴求
要繼續思考，升級行動

其實令警察崩潰唔一定係衝 好多post都有講話係消耗佢地體力 或者貼佢地大頭照

我都想知
班失焦撚耐唔耐就出黎話人失焦
但點做佢又唔撚講
媽啊好亂

罷市 罷工 迫使林鄭面對市民

高官只是傀儡，要上中南海示威

因為警察係政府最後一條線
贏佢就贏到政府

係，要直接搵習帝

兩樣一齊做啦
講真你整唔死警察都好難達成訴求
而家中共唔出老解，警察就係政府嘅最後防線

贏警緊係有用
佢次次防暴如果都失敗/啲警察好多出現重傷/殘廢唔能夠上陣
咁示威就可以有效威脅政府妥協

我諗個個都好清楚要爭取5大訴求 但係問題係班高官龜縮喺警察後面 對付警察根本係避免唔到嘅情況 同埋你估我地唔搞佢 班黑警就唔搞我地咩

Why not both?

罷工 地市癱瘓 禮賓府 政總
改行真遊擊 先佔後走再佔 減少正面衝突

警隊冇可以會消失 自衛隊根本唔可行
劍指高層，拉攏黃底藍衫，增加票源
政治問題 政治解決，立會拉哂班建制落黎，政改重啓

冇仇警
但問題係警察唔肯企我哋呢邊呀嘛

如果警察歸降好welcome

和理非住先
要留勇士 留力
一陣下屆出黎又推其他惡法
要一舉打殘佢

唔同意 唔好覺得班狗同政權分得開 佢地仲狠過班官 而且五大訴求大家都知其實就算比你火燒官員啲屋 都唔會跪低 反而班狗先係最應先攻破嘅據點 有狗嘅存在所有野都好危險 如果冇狗 政府自然不攻自破 之後就出老解 人地出老解都未必傾五大訴求

呢個只係升級和理非 勇武都要升級

有無諗過點解政府要咁撐警啊？
死都唔成立獨立調查委員會？
你成間公司得返一條team幫你做野，唔係就無數乞米，呢個時間你仲會想炒人？定保住僅餘既呢班人持續生產有in come啊？
你明唔明宜家警隊對政府有幾重要？

林鄭已經取消左好多公開活動
有啲成果

就係be water 就係不斷迴避 一set好防線就一輪瘋狂屌狗後即散 轉場 再聚 令班狗身心俱疲 既可減低我方犧牲 又可達到真正令狗隻崩潰

Pushhh

依家係警權治港丫
高官出到決定咩？
港府已經俾武裝部隊架空
你睇唔出咩
醒下啦，你估依家林鄭政權話到事？
係中共同警隊武力治港丫
警隊唔倒台，邊有話說權
你重想有獨立調查？
你理解下個政權架構變左啦
係武裝部隊管治香港
武官大過文官丫
你睇下中共架構先啦

推有用post

追擊政權示威

樓主你想暗殺政府官員？

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

8月5齊罷工

兩睇啦
本身黑警濫權係有些少side track既味道
但當佢每次都係政權面前而非本應有既中立
甚至官鄉黑合謀搞恐襲
漸漸黑警已經變成政權面前既防線
擊倒佢地可能就係擊倒政府既第一關

軍政府 3個字 明?

對準政權 對準政權

我會覺得係減少手足落單

係因為你唔明一日有支共喺度 就算俾五大訴求你都唔會係真嘅 獨立調查換走而家批黑警 只會換過另一批 就算俾真普選你 基本法都有好大空間俾佢架空民選特首 阻撓對支共不利嘅政策

香港民主化嘅最終保障只會係中國嘅民主化
所以打倒支共係第一步
而逼佢對港出老解 直接一國一制 同時引國際制裁 係其中一條路
而要佢出老解 第一步係要令警賊崩潰 支共就會判斷香港局勢全面失控
睇大局呀 訴求係標 支共係本
反送中運動嘅本質就係一場反共運動

有興趣可以起我底睇沙盤推演果個post

追擊政權示威

眾志以前做開果種

敵軍不死，敵將點會死

睇人吹邊面風就知對家諗緊乜
共勉之

想問點追擊呢？
你又打算圍禮賓俯？
咁林鄭咪搵黑警開槍射你囉

如我無理解錯既話 :
令黑警崩潰既手法就係密集式搞遊行集會，而遊行集會既內容就係五大訴求。

無衝突？

呢句係共產黨攞嚟洗青年腦當佢哋槍敢使既口號。
係我就唔會攞嚟講。

反而仲可以一箭雙鵰

Why not both

無人講過仇狗所以要打。依家就係知硬碰好蝕，所以要玩陰毒。再講，前線個個星期出嚟捱，可以捱幾耐？

我明白想警狗全部死清光嘅憤怒，但係至今手足不停武力升級，換黎嘅係零隻狗受傷，係零啊！！
但自己友比人拉就越黎越多。
唔係想割席、篤灰，但要再重新調整方向、策略、檢討係無可厚非。
我都係有個句講個句，由衷唔希望手足比憤怒沖昏頭腦。

其實比人起得底個d警察都有上過場
或者本身私生活好亂先比人起
警察係對方士兵 我地既士兵係自己
個個人為自己為香港先上場
個個都唔想冇命 但個個搵命博

唔好錯focus

1）要警察崩潰真係好用腦好行得通？恐嚇罪、滋擾罪、遊盪罪、不誠實使用電腦，一千萬條港英法例阻止你做

2）雨革都唔覺得攻立會行得通，今日都唔覺得抗共行得通，睇唔出呢種用腦同失敗主義嘅藍絲黃絲有咩分別

香港人加油！
堅持我地既信念
只做岩既事
Do the right things